<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="release11">1.1 (10 avr. 2012)</string>
    <string name="release11_log">"- Correction du crash du à la dernière mise à jour\n
- Ajout d'un défilement par lancé (pour naviguer dans les longs fichiers)\n
- Affiche la ligne active\n
- Ajout de thèmes de couleurs (n'hesitez pas à en demander plus)"</string>
    <string name="release1">1.0 (27 fev. 2012)</string>
    <string name="release1_log">"- Refonte du logiciel dans une toute nouvelle version\n
- Support d'encodages multiples (entre autres UTF-8)\n
- Evite la perte de donnée en cas de crash de sauvegarde sur les gros fichiers (cela dit, Ted n'est pas fait pour manipuler des fichiers trops lourds)\n
- Ajout de thèmes de couleurs (n'hesitez pas à en demander plus)\n
- Replaced the autosave with a warning and popup (prevent saving unwanted changes)"</string>
    <string name="beta9">βetα 0.9 (7 jan. 2010)</string>
    <string name="beta9_log">"- Bug corrigé : différents crash à l'ouverture  \n 
- Ajout de recherche de texte dans le fichier ouvert \n
- Ted est utilisable depuis un explorateur de fichiers pour ouvrir les fichiers html, rss, css, php et xml (demandez s'il vous en manque d'autres)"</string>
    <string name="beta8">βetα 0.8 (23 dec. 2010)</string>
    <string name="beta8_log">"- La sauvegarde automatique peut être désactivée dans les paramètres"</string>
    <string name="beta7">βetα 0.7 (19 dec. 2010)</string>
    <string name="beta7_log">"- Possibilité d'installer l'application sur carte SD (Android 2.2) \n
- Détection automatique des fins de lignes des fichiers ouverts, possibilité de définir un format pour les nouveaux fichiers \n
- Boites de dialogue plus grandes \n
- Bug lors de l'ouverture de fichier trop grands corrigés \n"</string>
    <string name="beta6">βetα 0.6 (8 dec. 2010)</string>
    <string name="beta6_log">"- Possibilité de changer la taille du texte dans les parametres. \n
- Possibilité d'ouvrir des fichiers textes en lecture seule, ailleurs que sur la carte SD \n
- Un texte non sauvé est gardé en mémoire lorsque l'application se ferme et s'ouvre à la prochaine utilisation de l'éditeur \n"</string>
    <string name="beta5">βetα 0.5 (29 nov. 2010)</string>
    <string name="beta5_log">"- Bug à l'ouverture de certains fichiers corrigé \n
- Nouveaux icones "</string>
    <string name="beta4">βetα 0.4 (27 nov. 2010)</string>
    <string name="beta4_log">"- Enregistrement des fichiers recemment ouvert (nombre de fichier récents paramétrable) \n
- Affichage des numeros de lignes (parametrable) \n
- Coupure automatique des lignes pour garder le texte sur une page horizontale (paramétrable) "</string>
    <string name="beta3">βetα 0.3 (25 nov. 2010)</string>
    <string name="beta3_log">"- Bug sur les fichiers en ligne corrigé"</string>
    <string name="beta2">βetα 0.2 (13 nov. 2010)</string>
    <string name="beta2_log">"- Ouvrir un fichier existant \n
- Sauver et Sauver sous"</string>

</resources>